# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the kooha package.
# Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kooha\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-19 21:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-27 17:16+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"kooha/pot-file/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

#: data/io.github.seadve.Kooha.desktop.in.in:3
#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:6 src/about.rs:19
#: src/main.rs:57
msgid "Kooha"
msgstr "Kooha"

#: data/io.github.seadve.Kooha.desktop.in.in:5
#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:7
msgid "Elegantly record your screen"
msgstr "優雅地錄下螢幕內容"

#. Translators: These are search terms to find this application. Do NOT translate or localize the semicolons. The list MUST also end with a semicolon.
#: data/io.github.seadve.Kooha.desktop.in.in:10
msgid "Screencast;Recorder;Screen;Video;"
msgstr "Screencast;Recorder;Screen;Video;螢幕錄影;錄影;螢幕;"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:9
msgid ""
"Capture your screen in a intuitive and straightforward way without "
"distractions."
msgstr "用可觀並直覺的方式截取您的螢幕，沒有讓人分心的東西。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:10
msgid ""
"Kooha is a simple screen recorder with a minimalist interface. You can just "
"click the record button without having to configure a bunch of settings."
msgstr ""
"Kooha 是一個簡潔的螢幕錄影工具。Kooha 使用極簡化的介面，您只需要按下錄影按"
"鈕，不需要調整一大堆設定。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:11
msgid "The main features of Kooha include the following:"
msgstr "以下是 Kooha 的主要功能："

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:13
msgid "🎥 Capture your screen without any hassle."
msgstr "🎥 一點麻煩都沒有地截取您的螢幕。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:14
msgid "🎙️ Record your microphone, computer sounds, or both at the same time."
msgstr "🎙️ 錄下您的麥克風、電腦內部音訊，或是兩個都錄。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:15
msgid "📼 Support for WebM, MP4, GIF, and MKV formats."
msgstr "📼 支援 WebM、MP4、GIF 及 MKV 格式。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:16
msgid "🗔 Multiple sources selection."
msgstr "🗔 選取多個來源。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:17
msgid "🚀 Optional hardware accelerated encoding"
msgstr "🚀 編碼可以選擇使用硬體加速"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:18
msgid "🖥️ Select a monitor or window to record."
msgstr "🖥️ 選取要錄影的螢幕或視窗。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:19
msgid "🖼️ Create a selection to capture certain area from your screen."
msgstr "🖼️ 選取並截取螢幕的一部分。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:20
msgid "⏲️ Set delay to prepare before you start recording."
msgstr "⏲️ 設定開始錄影前的延遲，讓您進行準備。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:21
msgid "🖱️ Hide or show mouse pointer."
msgstr "🖱️ 隱藏或顯示滑鼠游標。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:22
msgid "💾 Choose a saving location for your recording."
msgstr "💾 選擇您的錄影要儲存的地方。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:23
msgid "⌨️ Utilize helpful keyboard shortcuts."
msgstr "⌨️ 利用好用的鍵盤快捷鍵。"

#: data/io.github.seadve.Kooha.metainfo.xml.in.in:30 src/about.rs:20
msgid "Dave Patrick Caberto"
msgstr ""

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:10
msgid "General"
msgstr "一般"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:14
msgid "Open Menu"
msgstr "開啟選單"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:20
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "顯示快捷鍵"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:26
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:33 src/window.rs:341
msgid "Recording"
msgstr "正在錄影"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:37
msgid "Toggle Record"
msgstr "切換錄影"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:44
msgid "Toggle Pause"
msgstr "切換暫停"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:50
msgid "Cancel Record"
msgstr ""

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:57
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:61
msgid "Toggle Computer Sounds"
msgstr "切換電腦內部音訊"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:67
msgid "Toggle Microphone"
msgstr "切換麥克風"

#: data/resources/ui/shortcuts.ui:73
msgid "Toggle Pointer"
msgstr "切換游標"

#: data/resources/ui/window.ui:29
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: data/resources/ui/window.ui:58
msgid "Capture a Monitor or Window"
msgstr "截取一個螢幕或視窗"

#: data/resources/ui/window.ui:71
msgid "Capture a Selection of Screen"
msgstr "選取畫面上的區域進行截取"

#: data/resources/ui/window.ui:88
msgid "Record Computer Sounds"
msgstr "錄下電腦內部音訊"

#: data/resources/ui/window.ui:96
msgid "Record From Microphone"
msgstr "錄下麥克風"

#: data/resources/ui/window.ui:104
msgid "Show Pointer"
msgstr "顯示游標"

#: data/resources/ui/window.ui:117
msgid "Start Recording"
msgstr ""

#: data/resources/ui/window.ui:118
msgid "Record"
msgstr "錄影"

#: data/resources/ui/window.ui:131
msgid "Forget Previously Selected Video Sources"
msgstr ""

#: data/resources/ui/window.ui:182
msgid "Stop Recording"
msgstr ""

#: data/resources/ui/window.ui:183
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: data/resources/ui/window.ui:193
msgid "Pause Recording"
msgstr ""

#: data/resources/ui/window.ui:216
msgid "Recording in…"
msgstr "即將開始錄影…"

#: data/resources/ui/window.ui:234 data/resources/ui/window.ui:276
msgid "Cancel Recording"
msgstr ""

#: data/resources/ui/window.ui:235 data/resources/ui/window.ui:277
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: data/resources/ui/window.ui:259
#, fuzzy
msgid "Flushing…"
msgstr "正在寫入…"

#: data/resources/ui/window.ui:294
msgid "_Delay"
msgstr "延遲(_D)"

#: data/resources/ui/window.ui:296
msgid "None"
msgstr "無"

#: data/resources/ui/window.ui:301
msgid "3 seconds"
msgstr ""

#: data/resources/ui/window.ui:306
msgid "5 seconds"
msgstr "5 秒"

#: data/resources/ui/window.ui:311
msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

#: data/resources/ui/window.ui:317
msgid "_Video Format"
msgstr "影片格式(_V)"

#: data/resources/ui/window.ui:319
msgid "WebM"
msgstr "WebM"

#: data/resources/ui/window.ui:324
msgid "MKV"
msgstr "MKV"

#: data/resources/ui/window.ui:329
msgid "MP4"
msgstr "MP4"

#: data/resources/ui/window.ui:334
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: data/resources/ui/window.ui:340
msgid "_Save to…"
msgstr "儲存到(_S)…"

#: data/resources/ui/window.ui:346
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快捷鍵(_K)"

#: data/resources/ui/window.ui:350
msgid "_About Kooha"
msgstr "關於 Kooha(_A)"

#: src/about.rs:22
msgid "© 2022 Dave Patrick Caberto"
msgstr ""

#. Translators: Replace "translator-credits" with your names. Put a comma between.
#: src/about.rs:30
msgid "translator-credits"
msgstr "Kisaragi Hiu"

#: src/about.rs:39
msgid "Donate (Liberapay)"
msgstr ""

#: src/about.rs:43
msgid "Donate (PayPal)"
msgstr ""

#: src/about.rs:47
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: src/about.rs:49
msgid "Translate"
msgstr ""

#. Translators: This is a message that the user will see when the recording is finished.
#: src/application.rs:96
msgid "Screencast recorded"
msgstr ""

#: src/application.rs:97
msgid "Click here to view the video."
msgstr ""

#: src/application.rs:103
msgid "Show in Files"
msgstr ""

#: src/audio_device.rs:43
msgid "Make sure that you have PulseAudio installed in your system."
msgstr ""

#: src/audio_device.rs:44
msgid "Failed to start device monitor"
msgstr ""

#. Translators: {} will be replaced with a link to a webpage.
#. github.com/SeaDve/Kooha#-it-doesnt-work">It Doesn't Work page</a>"#),
#: src/recording.rs:184 src/recording.rs:244 src/recording.rs:269
msgid "Failed to start recording"
msgstr ""

#. Translators: {} will be replaced with a link to a webpage.
#: src/recording.rs:183
msgid "Check out {} for help."
msgstr ""

#: src/recording.rs:228
msgid "No microphone source found"
msgstr ""

#: src/recording.rs:235
msgid "No desktop speaker source found"
msgstr ""

#: src/recording.rs:243
msgid ""
"A GStreamer plugin may not be installed. If it is installed but still does "
"not work properly, please report to <a href=\"https://github.com/SeaDve/"
"Kooha/issues\">Kooha's issue page</a>."
msgstr ""
"可能有一個 GStreamer 外掛程式尚未安裝。如果已經安裝了卻還是無法正常運作，請"
"到 <a href=\"https://github.com/SeaDve/Kooha/issues\">Kooha 的 issue 頁面</a>"
"進行回報。"

#: src/recording.rs:268 src/recording.rs:467
msgid "Make sure that the saving location exists and is accessible."
msgstr ""

#: src/recording.rs:463
msgid "An error occurred while recording"
msgstr ""

#. Translators: {} will be replaced with a path to the folder.
#: src/recording.rs:475
msgid "Failed to open “{}” for writing"
msgstr ""

#: src/recording.rs:477
msgid "Failed to open file for writing"
msgstr ""

#: src/settings.rs:33
msgid "Select Recordings Folder"
msgstr "選取儲存錄影的資料夾"

#: src/settings.rs:43
msgid "_Cancel"
msgstr ""

#: src/settings.rs:44
msgid "_Select"
msgstr ""

#: src/settings.rs:60
msgid "No folder selected"
msgstr ""

#: src/settings.rs:61
msgid "Please choose a folder and try again."
msgstr ""

#. Translators: {} will be replaced with a path to the folder.
#: src/settings.rs:70
msgid "Cannot access “{}”"
msgstr ""

#: src/settings.rs:71
msgid "Please choose an accessible location and try again."
msgstr ""

#: src/settings.rs:115 src/window.rs:220
msgid "Ok"
msgstr ""

#: src/window.rs:72
msgid "Failed to toggle pause"
msgstr ""

#: src/window.rs:183
msgid "Copy to clipboard"
msgstr ""

#: src/window.rs:189
msgid "Copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/window.rs:195
msgid "Show detailed error"
msgstr ""

#: src/window.rs:217
msgid "Help"
msgstr ""

#: src/window.rs:349
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: src/window.rs:383
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: src/window.rs:384
msgid "Selection"
msgstr "選取區域"

#~ msgid "Dave Patrick"
#~ msgstr "Dave Patrick"

#~ msgid "Cancel Delay"
#~ msgstr "取消延遲"

#~ msgid "Copyright 2021 Dave Patrick"
#~ msgstr "Copyright 2021 Dave Patrick"

#~ msgid "Screencast Recorded!"
#~ msgstr "螢幕錄影完成！"

#~ msgid "The recording has been saved in “{}”"
#~ msgstr "已將錄影儲存到「{}」"

#~ msgid "Open File"
#~ msgstr "開啟檔案"

#~ msgid "Screencast Portal Request Error"
#~ msgstr "螢幕錄影 (screencast) portal 請求錯誤"

#~ msgid "Pipeline Build Error"
#~ msgstr "管線建構錯誤"

#~ msgid "Recording Error"
#~ msgstr "錄影錯誤"

#~ msgid ""
#~ "Make sure to check for the runtime dependencies and <a href=\"https://"
#~ "github.com/SeaDve/Kooha#-it-doesnt-work\">It Doesn't Work page</a>."
#~ msgstr ""
#~ "請確保執行時所需的軟體有安裝。也請參照<a href=\"https://github.com/SeaDve/"
#~ "Kooha#-it-doesnt-work\">無法正常運作時的說明</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Make sure that the saving location exists or is accessible. If it "
#~ "actually exists or is accessible, something went wrong and please report "
#~ "to <a href=\"https://github.com/SeaDve/Kooha/issues\">Kooha's issue page</"
#~ "a>."
#~ msgstr ""
#~ "請確保儲存的目的地存在或是可存取。如果它的確存在或可存取，那就代表有東西出"
#~ "錯了，請到 <a href=\"https://github.com/SeaDve/Kooha/issues\">Kooha 的 "
#~ "issue 頁面</a>進行回報。"
